第一屆lihkg緣份配對

Sd你地d相比我 就得
- lihkg月老

屌

我愛樓主.jpg

屌你

配返個大波既比我 唔該

( Show Blocked User - 何寶榮❤️ )

返高登搞啦好嘛

( Show Blocked User - 何寶榮❤️ )

配個大波 hip hop 妹俾我

屌你老母

😂

( Show Blocked User - 何寶榮❤️ )
死開d